這場佔地49.1萬英畝的八月綜合大樓大火是該州歷史上最大的一場火災，全州共有300多萬英畝的面積被大火吞沒，創下了一年來的記錄。“史無前例”：加利福尼亞、俄勒岡州和華盛頓的野火背後是什麼
我一直在想，我胸口的緊繃是因為恐慌、憤怒、病毒還是煙霧。我們的氣候變化未來就在這裡|希瑟·漢斯曼| 2020年9月11日|外部在線
開槍時，聽到的是砰的一聲，感覺到的是煙霧。美國民兵的崛起，從蒂莫西·麥克維到凱爾·裡滕豪斯|尼克·福列佐斯| 2020年9月6日|奧齊
大火點燃了巨大的雷雨雲，將30萬到90萬公噸的煙霧吸入平流層，比任何已知的地獄都要多。這是你可能錯過的夏季科學|珍妮特·羅洛夫| 2020年9月1日|學生科學新聞
也許那天中央山谷的農業排放物產生了太多的煙霧，或者甚至有太多的當地人抱怨他們不喜歡煙霧。他們知道如何防止特大火災。為什麼沒有人聽|伊麗莎白·威爾（Elizabeth Weil）| 2020年8月28日|出版
當談到越來越多的針對比爾·科斯比的強姦指控時，煙霧變得難以穿透。屁股、鬥毆和比爾·科斯比：2014年最大的名人醜聞|凱文·法倫| 2014年12月27日|每日野獸
你用布魯斯和斯奇夫勒音樂給它調味，然後用酒精和菸草煙霧醃製它。有史以來最偉大的搖滾歌手是喬·科克（Joe Cocker）|泰德·喬亞（Ted Gioia）| 2014年12月23日|每日野獸（DAILY BEAST）
“至少它能讓蚊子遠離，”我的一位同桌說，當時我們看著煙霧嗖嗖地飄進哈瓦那的天空。加拿大♥ 古巴剛剛變得複雜了| Shinan Govani | 2014年12月22日| DAILY BEAST
也許關塔那摩灣拘留所的警衛最終也會被允許吸菸。雪茄經銷商在古巴新聞| Asawin Suebsaeng | 2014年12月17日| DAILY BEAST上點亮
與生俱來的惡習也是如此，這就像是一封用大麻煙寫給黃金海岸的情書。保羅·托馬斯·安德森：《西海岸的斯科塞斯》《尼克·沙格》《2014年12月13日》《每日野獸》
年輕人圍著他，遞給他一支雪茄，他接受了，開始抽起來。德國音樂研究|艾米·費伊
在等待了一段時間後，麥克斷定煙霧是從某個方向飄來的，於是我們開始小心地朝那個方向移動。原金|伯特蘭·W·辛克萊
當她把乾漆樹放進爐火裡點燃時，廚房的爐火冒出的煙變成了白色。邦德男孩|喬治·W.（喬治·華盛頓）奧格登
在大多數俱樂部的信用卡室裡，吸菸是不被允許的，但在混亂時期，到處吸菸是一種時尚。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
當煙塵散去時，那塊地上什麼也沒有動。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓